如果解放軍係打仗裏面不斷被屠殺

到時香港人會做啲咩呢

Sir this way

我個名

大量入手香檳

hi

返工

加入
屠埋一份

會炒買花生🥜

屠埋一份，屠完再鞭屍

齋睇已經好刺激

好老實講 無咩感覺 我想3萬黑警死多D

sir this way

打自己人就用坦克車
打外族咖喱佬連槍都唔敢開